Title: Partenza
Date: 2008-08-22
Category: Lituania
Slug: partenza
Author: Karim N Gorjux
Summary: Sono quasi pronto per partire, mancano solo gli ultimi preparativi. Destinazione: Frankfurt Oderd.

Sono quasi pronto per partire, mancano solo gli ultimi preparativi. Destinazione: Frankfurt Oderd. 

 Ho deciso di fare la Polonia domani mattina prestò.


